未結婚會唔會派利是？

公司d 看更平時都主動開門比我，
又好好禮貌，
今日返工更加特別欣勤

巴打會唔會派利是比公司/ 屋企保安同清潔？

就算派都揀啲平時見開既黎派

巴打結左婚未？
會唔會派比下屬

有冇人未結婚都會派利是比後輩?

睇你自己點，有啲人未結婚都派，有啲人結咗都唔派

我自己會派俾樓下保安同埋倒垃圾個阿姐

早夜更保安都有派。
利申:未結婚

派條撚咩